馬列斯不離不棄支持區

on9

馬列斯已經完成左佢畢生最大心願 - 轉會

死而無撼啦

真球迷而家會撐佢

我個平手盤比呢條仆街射左上太空

起碼支持到下半季曼對利

死垃圾 輸左我個大

錦上天花易，雪中送炭難，撐!

希望鏝對車都係出馬列斯

我地曼城球迷一致希望佢斷腳！

希望將來都佢黎射十二碼

佢地想佢空難

係都你先 講緊會員

希望條畜生脛腓骨粉碎性骨折咪再累隊波

我同你老豆老母搭同一班機

死利狗咪咒我曼球員

一腳射撚走兩分咒下都唔得

好彩唔中龍，艾達臣接實打快攻會輸埋

如果係米仔守一早接實咗

先講陣容，我地今季有神龍米洛連加盟
出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣save落黎打快攻
對手要攻你都要諗清楚！

咪理蛇食撚屎條毒能啦

其實假撚到 搶住黎射炒高籠都唔中

艾利臣呀弱智狗